[This Year Is] 屈福特 對 利物浦 6

Not Our Year

古走左未？

我又開左
屌

古去疤 ?%

Totally no mood to 捱夜睇波

100

0

利有救了

買danny rose啦屌

講得好

¬_¬

有屌摩 100% back, 不了

賣走古仔
買eriksen同harry kane 過黎

原來真係chok到
屌你老母連尼住

買到的話巴塞買左啦

【最後機會 - LFC Magazine 7月號 香港特別版】
上個月無入場或者唔記得買 LFC Magazine 香港特別版既朋友留意喇，出版商通知我地佢地仲有少量存貨可以比各位選購，每本會以優惠價 $50 出售，無論你係會員定非會員都可以買架。
有興趣既朋友請填好以下表格，我地會儘快通知各位付款同取貨既詳情。

平成一半

拆熱狗骨

FSG又然

好彩冇買，50 蚊都要諗諗

屌, 早知唔買

講起就嬲 果日排左勁撚耐
去到同我講無曬印字 要唔要無字版既
但都係600$ WTF

PSG呢隊波真係俾天收佢

當人on9?

笑到仆街 1006

咁利撚又係ON9 D

當都仲好多人排

1006

原來聽晚英超就開咧

fpl都要早左一日決定用咩陣

我排到去鐵馬先冇曬
黑撚到

賣完古 d錢又唔知會買d咩人扮下野 敷衍利迷

瘦撚著童裝加大

vvd回家未呀

之前睇波見到d著童裝既都好柒

岩岩砌好左個陣

其實有咩睇
同埋邊度賣？

有女

free vvd free keita
keep c10

躲於衣櫃裡 躲於失落裡🎶🎶

躲於黑暗不想掛念誰～～

本身入場前買左就場
入場後排隊買波衫，排到我無哂作客
但排咁耐又無理唔買
最後買多左件主場

嘩我屌你咩平一半散貨

好想奶腳子

無排 下奏去左RC捕
六點幾去到球場見到條龍都唔想排

好似話賣古仔就買蘭仙尼

屌佢老母，馬列斯都仲好點

唔賣最好

轉會幾時完

完左了

好想廝開佢條褲，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

9月1

一直都想買到vvd,keita,張伯倫

杰寧公主有睇post架

Andrés Iniesta did not train with the permission of the coach #FCBLive

Liverpool are doing a PSG...

Barca came for Coutinho so they've turned around & come for Iniesta 😂

ahhahahaha

Jurgen Klopp speaking to Sky Germany about Philippe Coutinho: : “Liverpool is not a club that has to sell players. That is set in stone"

Speaking on the situation, Rodgers said: "Philippe Coutinho is a world-class player but the power in the position is with Liverpool.

"Phil has signed a new contract (in January 2017). He's always going to have other clubs that want him.

"But Liverpool don't have to sell him if they don't want to. So the power is very much with them.

"Liverpool's a fantastic club and I know he really enjoys it there.

渣渣雪中送炭

佢條仔阿妓

回家吧

咁又唔好 浸多十年先番黎

又反

咁又點？
唔係以為我真係j佢呀嘛 ？

非反 係些路迪拎多啲歐聯經驗先番黎接高普班

Funson

人渣士買唔到gtr都有隻撈，廢中買唔到gtr就乜都唔要

sorry，改返

🤣

帶領sas勇奪紙杯一個

Hi公主

Hi

返黎負責寫外賣

估唔到d 粉絲咁瘋狂 ， 為保杰寧安全。我下次唔貼佢圖了

Fun咩son呀

蝕

@thisisanfield
My daily routine:
1. Open Twitter
2. Search Naby Keita
3. Search VVD
4. Get disappointed
5. Repeat 1-4 every 10 minutes

感覺你似沙xx

Brighton have broken their transfer record for the third time this summer after agreeing a deal for Jose Izquierdo

日常

咪撚屈
我似條撚屌？

Liverpool have now made it clear to Barcelona.
(Credits: @MBobnificent )

你似條撚屌

呢件

隻手大到

Barcelona may return for Coutinho but they are also looking for alternatives, says @GuillemBalague

買唔到vvd 同keita都算啦
但唔該比D新target出黎
唔係既話日日都幾篤屁會好悶

Vidal

Ben Gibson

呢個真心希望買到

不了

有冇利子食IQOS

星期五，六，日 一向唔做野
一返來就八月中

Liverpool rejected Barcelona's €85m + €15m add-ons bid for Phillipe Coutinho within 35 minutes of getting it. (Source: Sky Sports)

高普帶領古文明勇奪英超挑戰盃

掙扎左35分鐘

英超已奪

35分鐘咁快

落bid有咁快就好

呢件又唔去搶

我係IG shop買

vidal 30歲都肯買就顯示到爭冠決心喇 fsg

要不是
渣渣已上神枱

果年好似中左咒咁特別多柒野， 前隊，kolo 幾場own goal 回傳，allen 空門唔入， 是但少一樣都可能

有無介紹

"Our goal is to have the best possible team. So we want to keep our guys and add new ones. That is our plan."

幾時add呀屌你

Klopp: "We are not a selling club. So what they pay in the end doesn’t matter."

Klopp on Coutinho: "From a financial standpoint, there is no price limit to let him go. No price at which we are ready to give in."

Klopp on Coutinho: "Our goal is to have the best possible team. So we want to keep our guys and add new ones. That is our plan."

Klopp: "Today no player on the planet is untouchable. But a transfer is also a question of timing and if you have the opportunity to react."

Klopp on Coutinho: "You have to ask, if you have the time to react. But just because of one request, we don’t have to think about that."

屌你老母 我買$100

Acc to the Express and Goal, #LFC are going to submit a £60m bid for Van Dijk soon

60m夠掉死隻臭雞喇掛

Monitoring > preparing > going to

85+15 ？ 我屌你老母啦疤狗
而家係人都知你有220m
冇130up唔撚洗諗有球會賣人比你

Soon你老母咩 soon撚左兩個月啦臭雞fsg

fucking fast

龜頭嗰季4球烏龍 破咗紀錄

咁我地個年都有啲運既
好多場尾段揸住一球比人㩒屌都冇比人追返
最記得對鏝個場龜頭禁區手槌打走冇吹
唉冇得講

soon你老母

FSG唔BID既話
全公司D人都全家死啦

黑哨利

高普算唔算fsg員工

要贏聯賽就要有哩波啦

想奶

其實呢個moment簽到vvd都係應份咋
班迷fsg友都係on9
操得起個態都要10月（假設買到）

迷fsg個d係話60m買個中堅太貴 不了

正式將迷fsg 歸類為反高daddy

我對聯賽冠軍一早連j既意慾都無

你咁既人腳又易傷踢四線
保到頭四已經係超水準啦屌

快

雞子：你班掉磚既柒頭屌完FSG又點？

60m唔夠
我自己覺得要>70.....

最少10m道歉金

而家又有聲音話唔覺貴了

佢地對價錢既感覺有時差

60m我唔覺修會放喎

之前落bid 係幾多？
定其實冇落過

Goal 如果唔係 Melissa Reddy 報都可能係吹水料

而家又有聲音話唔覺貴了

佢地對價錢既感覺有時差[/quote

果時連沙律都覺貴

經過2個月 終於
知道下依家市場價 好像大蛆 50m

我覺得淆到8月尾佢地點都會放
係睇放唔放比利

放棄歐霸或者仲有機會

而家修話黎緊唔會有vvd名係陣中
所以我覺得vvd好快會黎

hkiqosshop

好似有報過話strong hold

hold佢老味咩

兩邊鬥強硬,兩邊都蝕
(vvd無得黎利拎200k人工)

轉會窗完咗就唔到vvd唔屈服
下年世杯

你以為4線真係走得遠咩

護級 歐聯分組 足總 聯賽盃是但一個決賽 收貨

全部第一圈出局算啦

荷蘭未必有得踢喎

"He's an amazing player. I was hoping we'd make a bid for him when he was at Celtic."

Steven Gerrard rates Virgil van Dijk very highly 👊

唔好再po改圖啦，希望越大失望越大

利物浦 Liverpool Kop End
2 小時前 ·
【板藍根傷咗】
Cameron Brannagan 參與 u23 操練受傷，手部骨折，預計未來一個月將不能參與操練

黑撚走佢

利物浦 Liverpool Kop End 覺得興奮──在 Sfalo Soccer Stadium 飛龍室內足球場。
昨天 15:38 · Kwun Tong District Kwun Tong ·
【開咧睇波唔太夜 - 最後召集】
報名即到：
終於俾我地R到啦！感謝由 New Balance Hong Kong Performance 送出禮物，大家星期六嚟一齊為利記打氣之外，仲有機會贏得球員簽名波衫、簽名足球，仲有其他我地預備咗嘅紅軍禮物，睇吓邊位幸運兒贏得走？最重要係一齊支持利物浦！
依家開放次輪報名啦，扣除返上次未確認嘅朋友，我地大約仲有 50 個位置左右！大家問埋身邊嘅利迷一齊嚟啦：
日期：8月12日週六
時間：晚上7:00
費用：每人 $100（包2罐飲品）
地點：觀塘觀塘道398-402號號嘉域大廈6樓 ()
前往方法：觀塘站A2出口，經APM落觀塘道步行5分鐘到達

fit 既 vvd + matip 係英超都數一數二中堅組合啦 如果仲係利化就

國際足協最新公佈的世界排名，巴西一個月後超越德國重回榜首之位。但德國依然力壓阿根廷排第二，後者則排第三。而在前五名之中，有兩支國家隊令人驚喜，其中一個國家更取得有史以來的最佳排名。

Liverpool's Can ‘ostentatiously’ rejects renewal offer, #Juve now ‘ready’ to bid. #LFC

一撚早知條友反骨
耳後見腮條仆街仔

沙狗

古又升值了

如果可以replace by another big name 就好了

Keita

發夢都冇咁早

係就快唔好等到31/8

果種自信利物浦根本容唔下佢

咁耐唔續約預左佢走
今年唔走就要free走佢 依加放走佢有得收返幾千萬
好行唔撚送

O乜ly 點解

可唔可以連埋連登個can子一齊送走

咪走囉on9仔
去左意甲 到時德國隊後備都冇得你做

打鑼打鼓地 （好似係）

仲有一堆fsg迷覺得夠人,唔預有人走，唔覺有人會傷

個班股東來

走左can 反而似會簽人
can走埋都仲未簽返個人廢中仲唔屌鬼咩

同你賭一百蚊
就算反骨仔走左 都唔會買到人

屌簡換滴奶

咁不如強留多年

中場買唔到人
起碼多個人用

沙高去水晶宮之前得罪左高普d乜
Preseason 無得踢 歐聯附加又無份
不如攞佢加舊錢去同修記negotiate

修唔要

為左慶祝杜sir 40年前來利

利決定用相同價錢買入新球員

原來can 先係二五

之前都講 腦後有反骨

唯有等神軒斬左佢

邊到 想要張poster

入球金球就當自己球王

Delighted Coutinho seems to be staying. Ironically, Klopp & Ragnick seem to have accepted this will their last season with Keita & Coutinho.

簡=英雄主義
軒=默默貢獻
高下立見

去到蛆都未必有正選啦

摩= 默默被屌 只求陪住古，留住佢個人又留住佢個心

軒=欺惡怕善

留到今季
但出年要留古 就要有成績

買人

果次排
佢話無哂
排到埋去問吓
佢又話有

唔信古仔最後一季

還我殘仔
屌你老母

加人工 +坐住攞盃

座騎好波

俾d時間屌簡啦

今季乜都冇就一定最後一季

出年連歐聯都無的話

再留都唔好意思

百屌今季成材

lm

仲記得廢中講話咩三年冇盃就走
睇黎會同古仔一齊走

asia trophy

英超亞洲盃

So sad 擺係度
個世界好似唔關自己事咁

屌喇星要去ocamp
冇得睇利 屌你老母！

走can 唔洗同軒爭位

有人話報60m 單野作者是
indykaila

完全唔夠人

阻撚住班青訓上位啦班老而不

ocamp
wasting time

咁都講得出

人生經驗來

勝利組同失敗組個分野

你隻祖狗 仲入黎做乜

德國間碟

我要做組爸 但冇女好食

快d躝啦

U180cm 無得豬

唔覺

上年preseason遲到
季中snapchat屌高普話自己唔fit係講大話

你靚仔冇得豬

咩勝利失敗 唔一定要做獸父先得米既

屌你 有Linda 仲要食女

唔怪得preseason成日要老母打6號位 ....

我2x歲
但Linda 我都ok
我應該係新macron

Can 估唔到佢唔續
當佢契仔咁俾機會佢…

個6號位得軒打得好

買到VVD+AOC已經覺得好好

咁7號位呢

邊有可能

屌fsg

Vvd遞完紙無人bid既
Keita又話同紅牛傾既

有歐聯打仲衰過冇歐聯
fsg out la

屌摩

呢個9號

屌摩0號嚟 古係1

利賠率熱到
買+1派錢

話唔定倒轉呢

開季當然長追利狗
季中季尾就追對家

冇古冇啦冇佳 有屌摩
訓身屈福啦

入到歐聯就會簽人
放心
我地一定簽唔到

從來沒利份

唉

Emre Can has received his official award for 2016/17 Carling Premier League Goal of the Season.

can黑面

攞獎都黑面
反骨仔要走了

走啦屌你老母

[quote][quote]
懦夫：用下腦啦屌你
軒：

會然跟埋走

這畫面還會出現幾多次?

time to Spain

而家係咪無球會接收沙高？
雪到硬晒 越無人肯接

多仔先係selling club

利also

Philippe Coutinho and Daniel Sturridge set to miss Liverpool's opener at Watford on Saturday, writes @neiljonesecho

躝

屎

第一場就要豬

你個尻名

熟習下無古既日子啦利撚們

反而懦夫就笑笑口

vvd 都嚟唔到 梗係笑啦

意氣風發

纏綿遊戲過後 為何能捨得放手～～
是定律或是愛不夠～～～

典睇全波台都話你on9

今次仲唔仆街

佢自己都知自己on9

唔緊要啦比個波前面自舞is ok

好在有自知之明

邊到有人講

踢個波去比前3個跑

埃及文明

SALAH solanke MANE
明奴
老母 軒

Feel到第一場己經要solanke後備落場救世

Feel到蘇蘭基有小豆咁勁

埃及文明可以

古仔之前都冇傷架喎

要飛去巴塞點落場踢

vvd唔嚟你個名重尻

咁唔專業, 反骨仔走喇, 唔留佢

未開季齋打熱身賽己經咁多人傷
仲話夠人用
可能未到聖誕都要出青年軍

我去轟

星期六會係 米拿定屌簡打中場呢

兩個都後備

屌你老味西媒真係好撚煩

後備

難d wo 以為利好多人咩

hendo wijnaldum唔掂啵
hendo要夾can

佢兩個都唔同得場 好似..............

la子是最好

條中場真係好鳩屎

小弟猜測

mignolet
taa lovren matip moreno
hendo can
coutinho
mane firmino salah

sub: robertson gomez grujic woodburn wijnaldum karius milner (sturridge可能趕唔切)

無古仔

副隊打中場食得屎

慘得過後防懦夫打正選

得軒神係正選料

講左成個暑假既中堅 中場

係
但要再上一層 佢就爭dd 了

佢係好好既role player 唔稱得上係核心 不過都夠踢了

solanke起碼sub

係 諗諗下應該擺多個前鋒 究竟會係solanke定係origi呢

轉會po睇到

今季又可以魯營不敗

明奴換古 la
正選出solanke

我估老母應該正選架喇 係出米拿定can,
你堆後備又無origi 又無 solanke

疤出€100m
狗也不屌

個個都覺得古一定走架

出唔到呀師兄

受傷點出ar

主要問題是佢有25%二次轉會 (雷恩)

100m 其實多蒙特實收60m 英鎊左右 唔算太吸引

但看佢個語氣 並唔係not for sale at any price

多狗次次not for sale 最尾都一定sale

份聲明都講得好明白

not match his price
即係可賣

佢都解釋得好清楚啦 未到心目中價錢所以reject

不過
我諗利都呢一刻同巴一樣 都係諗緊點壓價
(vvd)

vvd 0消息

到底是巴太有信心定咩

依家已經8月10號
好多大會都唔會賣主力
無時間搵人頂

好難得搵到間肯賣....

遞左紙仲靜咁

多仔大把可造之才：mor,pulisic都係神級幼幼，所以120m歐一定賣丹比利。

個迪比利好勁?

mor 去國米了

咁另一方面，就算賣古天奴我地仲有woodburn

扭得好勁,但一定唔夠尼馬勁

冇la冇古既中場，點組織

話買中場話撚左兩年都買唔到，利記transfer team係咪世上最佳筍工？

屌簡係人渣之亂推返前朝領隊，建立高朝
點睇都功大於過喎

左右腳都得

佢繼續係到會推返埋高普

40m放比祖

點解人地我轟李城搞革命前都有冠，相反我利就冇

上季多最sharp係佢了
又快又好腳法又雙槍

仲記得上季季尾話要大執 宜家就.....

on9 Edwards
唔洗買Keita就比70m 修記啦
咪撚左講咩Moneyball 白痴野

🇧🇷 Philippe Coutinho and Roberto Firmino have been included in Brazil's squad for the next WC qualifiers. August 31st and September 5th.

放古唔撚係大執？

年資淺
真係以為今年有條件買人

你無啦啦傷左真係好嬲呀

#thfc have rejected a £19.8m bid for Kevin #Wimmer 🇦🇹 from Southampton.

| via @krone_at

第一場就無古，又要睇攻唔入妹下妹下咁

Marco Silva主場好撚勁

Spurs know Saints are spending the VvD money

差唔多囉，買左wimmer就放得

熱狗咁識玩

計我話古就算2億都唔撚好賣
反正都已經冇球會肯賣球員比我地咁濟仲要比人撚
拎住咁多錢鳩流流咁款

Vvd已經係我地既人

#welcomevvd

唔好咁啦

呢排唔多見比清上水

【轉會SportsLight】

#多蒙特 宣佈，由於翼鋒丹比利（Ousmane Dembele）缺席操練，體育總監索斯（Zorc）決定對他實施停賽停訓的處分，直到下星期為止。此外，多蒙特已正式拒絕 #巴塞隆拿 對丹比利的報價（8000萬歐元外加3000萬歐元浮動條款）。

索斯在球會官網表示：「丹比利缺席了今天的操練，而毫無疑問，我們要對這個錯誤的行為進行處分。我們在徵求教練的意見之後，決定對其暫停訓練和比賽，直到週末的德國杯。」

早前多蒙特主帥保斯對外宣佈「丹比利缺席操練，我們不知道他在哪裡。」隨後，法國《隊報》稱丹比利轉會即將完成，不過很快被多蒙特否認。

多蒙特在官網報稱巴塞的報價「不能匹配球員的價值和競技水平。」

賣左咪只會做返疤個角色
渣住舊錢 對家吊高黎賣

咁多相都無屌簡
係咪又走得

其實好正路，一來唔想益利記增添實力，二來更重要既係佢地成個夏天一個人都冇買，如果賣走後備中堅，講板凳仲弱過利。修仔拿拿臨搵第二個目標啦

你又知?

ok

疤

佢晚晚都睇鼎爺

開始有風傳利會落£60m bid vvd

source

Klopp: "If you look at some of the goals we’ve conceded, it just doesn’t make sense. We’re a fair team but we need to make real challenges."

Klopp: "We always need little signs. When we score early, it’s like ‘voooooooom let’s go!' When we don’t, it’s like ‘no, what can we do?"

Klopp: "All of the players can still climb to the next steps and take their good moments and make them great - consistently."

屌你老母買vvd未丫

上季係hull大部分贏波都係主場
過左3年先第一次主場輸波

Marco Silva won 8 of his 11 home games as Hull City manager.

WWWWDWWWWLL

So close to steering them to safety. 👀

今年利降班

好修頓 依家搵後防 (20m bid熱狗)
(我記得之前好像已買左件10m樓下)

最近又要20m 買左件祖撚

突然間 扔一堆錢
應該係已經決定賣

就是唔知肯唔肯比利

人地咪醒
買左人先賣

一個草泥馬搞到轉會市場亂哂
間間大會大牌球星都要搞一搞lol

UPDATED: Marco Silva home record as manager since March 2014

✅ 34 Wins
✅ 7 Draws
❌ 1 Loss - (2-0) to already relegated Sunderland
加埋最後一場比熱狗炒

上年帶hull主場贏利狗

不過巴塞高層又真係弱智

忠誠獎set 8月1日
你一係set 6月1 一係set9月1

個問題係攞住200m 但得返20日

Vvd賣比車

巴狗平時打開2，3個月果種磨人戰

依家太急 搞度自己都亂

好像email被人知道單野

Van Dijk is the priority & it will go to the wire. Liverpool know they would pay a premium due to a deterioration in relations. (Paul Joyce)

Liverpool need RB Leipzig to change their stance on Keita for that deal to happen this summer, which is unlikely. (Paul Joyce)

卡
taa 老虎馬貼 摩
can
老母 米拿

沙 文
廢9

修仔向阿狗埋手啦，嗰邊好多後備中堅

沙高+35m換vdd啦

修唔撚要廢物

應該係腦殘

睇撚到炆
人地唔撚賣就走啦

有d奇 熱刺到底想買咩人

肥普話3，4件 依然熱狗 轉會-70m
比較清楚得巴克利

佢地個人工結構 仲衰過利2級

唔要傳牙Ching

我地實際行動
屌你老母FSG

屈福特嗰條黑鳩箭頭係咪走咗？如果唔係又要輸頭槌 應該會出卡膠打手槌

沙高會唔會最後走唔到？ 似乎完全冇球隊想買

soon指幾耐左右？6hr之前已經話soon

Btw emre mor confirm 去左國米？

呢個明日之星黎 同沙拿個case似 左腳好熟 波底超好 但突破型球員

土耳其美斯 唔同國米搶真on9

轉會未開都Soon啦

你講okaka定deeney?兩個都係度仲簽左gray

修過黎換沙高好過啦

屌你老母反軒黨

恩哈路賣咗，成功哥重係度

係時候買定屈主勝差唔多了

agger
比幾錢又要分比渣土個隊

Kent都續約
屌簡呢

睇沙高snapchat佢真係日日操到痴左線

unfollow左好耐了

又想操爛晒d機

好想買件橙色作客印VVD

+1

荷蘭色印老母算啦

呢件？

下年free走

kent

Kent子爆佢

連kent都續左約
25仔呢

簽緊

Barca's €222m is soon stripped away by tax, mandatory infrastructure investment and debts. Possibly down to €130m..
慳D洗啦

米同軒未必出到?
clyne, la, wilson, ings, sturridge, coutinho都唔得..

好撚正

就130 買你古天奴

Trying to ignore that Phil's dad turned up at Melwood with him today.

Barcelona's bid for Dembelé of 100 millions of € + 20m bonus has been rejected by Borussia Dortmund

佢有咁多頭髮

咁都reject,唔係咁撚誇下話

有少少唔明點解多仔放 照計買番個潛力幼幼再練做球星唔難 多仔造星球會黎 怕什麼

*唔放

有冇人睇緊dai

軒後備啦 其他就

多仔好似收唔足100M,有一部份要比雷恩,我諗開個130M比多就會賣

#goodluckcoutinho

套tarining成套紅色長衫長褲都幾難carry

這一生 也在進取 這分鐘 卻掛念誰
我會說 杰寧是你不可失去 ♥️

簽dai啦

0% chance Virgil Van Dijk joins #LFC acc to @JBurtTelegraph

又多隻翼用

#LFC supporters are still waiting for the real show of ambition in the transfer market they expected after finishing 4th. (@JamesPearceEcho)

It requires a sizeable leap of faith to believe that #LFC are equipped to sustain a title challenge this time around. (@JamesPearceEcho)

Van Dijk is desperate to move to #LFC, but with Saints digging in that saga looks set to drag on towards deadline day. (@JamesPearceEcho)

As it is, murmurings of discontent remain. #LFC's total spend has been under £50m – less than Man City paid for Walker. (@JamesPearceEcho)

Barca are prepared to break the £100m barrier for #Coutinho. That might have been tempting back in June but not now. (@JamesPearceEcho)

Klopp wants quality rather than quantity. It's his decision not to pursue alternative options to either Keita & Van Dijk. (@JamesPearceEcho)

Jamie Redknapp on Solanke: "When I first met him two years ago he said he models his game on Costa. He wants to be an aggressive striker."

Redknapp on Solanke: "As the season progresses he will have a big part to play. Don’t rule out an England call-up."

Jason Burt on VvD earlier this year.

Arsenal will take on Chelsea in battle to sign Virgil van Dijk from Southampton

24 APRIL 2017 • 10:30 PM

FSG remain adamant that Coutinho won't be following Suarez to Barcelona, regardless of how much the Catalan giants offer. (James Pearce)

FSG remain adamant that Coutinho won't be following Suarez to Barcelona, regardless of how much the Catalan giants offer. (James Pearce)

It's critical to the Reds' hopes of success that Coutinho accepts that decision and devotes himself to the cause. (James Pearce)

屌你老母fsg,肯bid未

開鑼都未bid

原來荷蘭冇得踢世界盃
唔怪得VVD搞擔遞紙

ESPORTE INTERATIVO:

Klopp considers #Coutinho the best player he has ever managed and is not ready to allow his departure at any cost.

5年約 完約都30歲

Klopp 咁諗啫。唔知FSG 點諗

原來聽晚就開鑼

要豬波了

習慣就好了

一早已經習慣哂

睇化晒啦

接受不了

晨早起床 ， 清新開朗

又你你條死廢青

你重廢啦 ， 我次次留言你都係到

【肯特續約】
肯特續約，官方冇透露合約幾長！

兩個廢青

唔使返工都早起身

20歲的簡特剛在 Melwood 跟球會簽下一份為期5年的新合約，他大有可能在利物浦實現夢想成為一隊球員。
「這是一個很大的成就，也是我近年來努力的回報。我的親人和朋友也跟我一起經歷這偉大旅程，我對自己前途未來充滿期待。動筆續約是一個很簡單的決定，這裡的領隊很樂意給予年青球員機會，也用心努力讓我成為一個職業球員。」
「利物浦是一個最正確的地方，讓我發展成為一個好球員。我希為成為球隊一隊一份子，甚至是正選一員。自7歲起我便夢想為紅軍上陣，希望未來能更進一步實現夢想。」
簡特自7歲已加入紅軍的 Academy 足球訓練中心，曾經被外借到班士尼和高雲地利城，是貨真價實的利物浦青訓產品。

【古天奴和史杜歷治繼續缺席操練】
週四操練課時，古天奴和史杜歷治都未有出現在 Melwood 操練場上，看來兩位都大有機會未能趕及在開鑼戰上陣。
古天奴背部和史杜歷治大腿問題已令他們缺席正式操練一星期，另一位鐵定因傷休戰的還有右閘佳尼。

開季先殘陣咩玩法

頭場就最少三主力出唔到

第一場就無人 咁都唔買人點夠人踢落去

有得放假

發現 古積條女ig , 有好多同ex既激吻照

can子晨做就打飛機

都係玩家

我有囡 條垃圾冇

古積好正

Henry, can, vvd

屌你老母fsg

我妻兄

yes , 我得sp

Sp高達

點解Ward要留係度咁橙

VVD過利熱左
古仔stay又熱左

10賠1->道歉

未就係

唔使爭啦

賠率對利來講 是無用

佳尼咁嚴重傷成個月都未好

好驚係下個傻西

傻西勁d

Klopp wants quality rather than quantity. It's his decision not to pursue alternative options to either Keita & Van Dijk. (@JamesPearceEcho)
廢中

我唔信成個市得佢2個做到野

vvd都算

是賭修頓會唔會放比利

RB完全唔像放
朗尼克條友
仲好撚臭串話出年打得好 吸引"大球會"注意

咪係同so7單野一樣

想問板藍根去左邊？

Injured

傷

keita: werner told me to wait bayern's offer.

其實真係幾好笑的。。
運動都商品化左咁耐
仲有人覺得個老闆想搵錢或者唔想當呢樣野係玩具咁玩係一件錯事
唔好講太遠吖
我諗呢度大部份人都玩過足球手機game
都肯定知道課金愈多贏嘅機會就愈大
手機game都有好多油王, 佢地玩一隻手機game一個月可以洗幾千銀面不改容
請問呢度邊位搵三兩萬一個月會月課幾千同油王鬥?
你咁威風百面的話我寫個服字比你
但如果自己做唔到拼身家去同人鬥的話, 去爭虛榮的話 (我諗10個人得一個會咁傻)
點解要責怪個老闆唔搵身家搏?
當然人係有自由表達嘅, 但當每日都loop一樣咁負嘅野, 就唔見到有任何建設性囉

我諗慨嘆利記老闆唔係油王, 係大家嘅共嗚
但要遺責佢, 我諗都仲差好遠
提醒大家轉會費個m, 係好L多個零
個d零多到大家一世都搵唔到
D零多到唔係有錢就捨得用黎洗

唉 見fsg 咁慘 大家做下好心 幫下利狗😢
我捐$100😞

🔴 Liverpool's first 6️⃣

Watford (A)
Hoffenheim (A)
Crystal Palace (H)
Hoffenheim (H)
Arsenal (H)
Manchester City (A)

古之前過疤同留利一樣賠率

It was a difficult choice. Rhian Brewster was one of the stand-outs from last season's Under-18s, and was rewarded with a place on the senior bench against Crystal Palace in April.

Dominic Solanke has been mightily impressive in pre-season after his free transfer from Chelsea, while Ovie Ejaria enjoyed a breakthrough campaign

即係肯定左轉會窗已完

其實都幾好笑，我理解條友點解咁仆街唔代佢本身個行為唔仆街，亦唔代表我就唔可以鬧佢，咁既邏輯都唔明

Solanke la diu

如果俾人買左/變廢/唔打職業足球
係咪以後都唔使買人

u18 outstand 咪升上u2x 囉

唔想課金就咪玩英超啦傻鳩，我搵唔到咁多個0咁又點佢搵到啊嘛條友用下個死人腦啦又要護主又要扮中立難頂到

俾守估計聯賽應該有1分

Jurgen Klopp on FIFA 18

Jürgen Klopp's Press Conferences to be streamed live on Youtube this season

Kent: Liverpool has the foundations to make me a good player

VVD Alternative - Bailly made 60 tackles last year. Koscielny 48. Cahill 53. Firmino made 58 from Striker. If we don't sign VVD, let's partner that psycho we call Bobby with Matip.

New main stand at anfield on FIFA 18 for those interested.

嗯

好假

有冇人覺得木燒打中間好過邊

咁慢無咩可能打到邊

我冇月薪兩三萬都會課重金
咁我係咪可以屌佢老母

講似真係PES似d
但個gameplay🙈

防中出身唔同D

防守型前鋒

PES2018

PES有Feel好多, D chant好正
但係見到個Gameplay真係唔想玩LOL
利申: Fifa死忠

都唔知做乜賣比pes

其實pes可唔可以整返好玩d

玩政治
係現任ceo上任前賣

求求天父做十分鐘好人 ， 賜我vvd如憐憫利子

依首唔通係阿王既"弱"?

屌佢老味睇到套韓國a片見到條樣衰獌狗係咁屌女
d女都幾正

整容緊係正 唔整全部豆豉眼

有d豆豉眼都幾正既

豬膽鼻 孖潤腸

長面

同感

seed?

自己google
覬覦之海島情欲
衰無中字...好似有d劇情咁

fifa仲係set到利球員數值好低
獌就高到乜

League - Mignolet
Europa - Karius
19 盃仔 - Ward

係咪諗住咁

全面中場同穩定中堅真係好難買 垃圾利出親青訓唔係翼就攻中 好性班英撚練好d防守啦 青訓出到個加歷查起馬唔洗煩先

對上一個比較有機成材係咪算san Jose 同踢中堅ge Kelly?

Thx

fsg：後防唔值錢
要培訓進攻球員

簽左Edwards 一d著數都無

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

Liverpool confirmed on last hours to Barcelona they DON'T want to sell Philippe Coutinho. 🇧🇷 #LFC #transfers

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

...and Liverpool confirmed to Juventus they DON'T want to sell Emre Can. Klopp is so confident about contract extension. 🇩🇪 #transfers #LFC

唔係話我呀嘛

san jose唔係青訓
kelly好廢

對上一個係根少

你又知？

san jose入過國家隊,都算成左才啦

咁就快撚D續約啦屌

簽左人未

你痴線架

好少見佢少

笑

屌簡條爛泥 想要人保證出場時間
明明上年出得唔算少

根本自己爭取都得

幫我簽名都西臉

四線作戰得三隻翼，想唔出場都幾難😃

好想睇佢成材 難得一隻左右腳都有又少死扭ge翼 唔似ibe咁得一招

好合理

廢奴 同 古 可以推去翼位 ， 出三個中場☺

前出史杜 ，蘇基

😥自問小妹都有幾分姿色

我諗如果佢多d經驗

下限應該可以立足到英超中下級

最緊要佢好有膽色😋 ， 年青球員最緊要有呢樣

幾分/100

呢樣真 對拜仁傳比古積射個球 我唸十個後生仔九個都怯左 得一個夠膽落底 佢仲要輕鬆扭過埋 出球靚波 技術膽色 視野 一球睇哂

佢個感覺好似沙基利

70la😌

唔好用個垃圾同利球員比

vvd, keita就冇架喇
有冇其他傳下, 隻ox呢?

沙基利當初如果簡利唔簡國米 依家洗撚踢史城咁霉

高賊唔買呀dklm😂😂

留隊啦

同我一樣味續約

Feel到今季之後taa會搶左clyne正選 上位快過火箭 進攻屌打clyne

#infsgwetrust
#supportfsg
#makeusdream
#ynwa
#thanksfsg

幾時先發明藥可以醫On9

屌你老母 見到呢啲就把幾火，家下fsg 同你有親？
成日話進步咗點點點，同階段性勝利同比d掌聲自己有咩分別
如果用少少錢成績就咁好，點解唔用多啲去爭個冠軍，又唔係冇咁嘅能力財力
可能你一世睇住利狗入前四仲滿意過捧杯

唔講咁多，球會賺錢最緊要
班柒頭有冇諗過點解利咁多年都留唔住主力球員
年年就重建完就賣主力

咪撚再貼啦唔想睇到d垃圾

Agger

0 net spending定負

果班股東其實係咪真係覺得11個人可以長期唔累唔傷咁打晒咁多條線

買唔到keita都算
但至少高薪同比正選留住can先啦

係

自己都識諗洗錢實力會提升
但係冇諗過再洗多D拎冠軍機會都大D
唔通真係一世安安份份唔拎

佢地未係個d我唔理政治諗住有得食就過一世既垃圾囉

成世留住英超就可以, 冠軍真係諗下好
李斯特城fans都唔會寄望自己拎到英超啦

未夠班
3個中場有兩個一定軒古，淨返Lalala>老母>can
不過傷咁多人慌無得出咩

古積

拉蘭拿同軒都易傷 基本上都嚴重唔夠

冇人法國句野講緊賣古?

主要問題係skipper太易收皮

屌你老母Fsg

屌你老母 買到人未

咩話？最己陣

唔好同人比
目標係每年都比上一年更強

民主黨 美斯 拉上關係

世事真係無奇不有

fifa暗示

佢D牙邊有咁白

佢地真係活係自己世界架喎
定無睇波,上年咪就係無古無文尼開始
利慢慢跌出爭標行列
就連高普都開到聲話有d bad luck
但高普係keita,vvd未買到之後咩都未做到已經柒柒地
fsg,edwards,講真人地都唔係要尼馬,美斯,你獲撚獲領隊想要乜你都買唔到既
仲幫手橕fsg 果d不如驗下腦啦

高daddy話重質唔重量呀

睇佢連sterling都串錯就知佢唔識波

班友玩FM玩上腦
過30M就嗌貴,
求其用青訓就頂到

春子 亨利

30m係FM簽唔到人

FM17求其簽個人都要50m啦

今年重演上季情況
狂失波 一月由榜首跌到第2/3
冬季冇人肯黎
夏季買中堅

永遠要7到最盡先捨得買人
比人屌幾千萬下先行一大步 咁就死啦

其實vvd單野,
高普應該都幾撚激氣

少少野都做唔到, 仲要搞鑊泡出黎

敢怒不敢言，垃圾

利記上上下下都係架喇

但FM捧盃好易

廢中心諗：之前講左教堆利就退休
陣間俾人炒 我咪要揸dull?

好撚心咪介意咩面子唔面子問題
落bid la

其實fsg似淆罰多過怕冇面

要罰就點都可以罰架啦
今日唔再查,唔代表唔可以翻舊帳

而且d西波周不時都比人ban2個轉會期
但其實對利黎講只係1個轉會期

BAN撚左FSG咪仲開心,
唔洗俾你班撚屌日屌夜屌

有咩年青人可以寄望?
solanke
woodburn
kent
taa
grujic
ward
wilson
brannagan
ejaria
ojo
gomez

ban左咪可以好似下體會唔放得基沙文住咁
死都唔放古仔

反正冬季都唔買人
BAN咪BAN

Solanke 咁有潛質 算係呢個轉會窗少少慰藉

grujic有進步, 季前狀態不俗
woodburn調去打攻中有啲擔心

古積>can

好想知由肥賓走直到學神個期
精壇D人究竟講過乜

係雙翼齊飛好似幾堅
所以個心又雄一雄
唉,屌你fsg

傷一個=仆街

古積改到犯規問題就好啦

你話有FIFA果d康復卡就話可以長期勝利十一人姐

希望今年古蹟可以70分鐘後有機會出場

比d時間學神

I know that I am sick of looking on the internet every 30 mins to check if we have bought Naby and Virgil yet. Each time I see there is no news the more disappointed I become.
It is crazy that our business isn't concluded yet, we needed to have our strongest possible team in place before taking on Hoffenhiem.
We are now far from having the players we need and an injury list that is growing by the day.
FSG are doing my head in.

心聲

比d時間P K

星期六無古唔知點出,
直接出老母頂,
定費打佢個位出返個正前

比d時間保臣
比d時間毒蛇
比d時間偉信
比d時間糟糕
比d時間......

無野好 j j下新球員Ryan Kent 嘅J片先

留名輸俾賀芬咸

文費沙
母簡
軒
摩懦馬諾
米

感動既係個個都覺得摩有返正選踢

其實都唔錯
但踢法都係太英式翼咁
所以入波都係偏少

今晚希望李城切低阿狗

用成績懲罰廢中

道完歉足總話唔查 冇新料無啦啦點會翻舊帳

vvd回家吧

有助攻收貨了，佢啲傳中都唔錯。
做重要係個意識。技術覺得可以練，但智商呢樣野真係無得train

屌你買唔到vvd好人轉人啦
人都唔撚夠點踢

your name

REPORT咗

分身可恥
仲要拎利狗之痛黎講笑

講起犯規我諗起查理阿當 每場一黃牌

fsg卸膊卸到

kent ward solanke woodburn taa

唔夠人咪踢少幾個囉
8 對 11 果8個有質素一樣贏到波

如果利最後都簽唔到 vvd
以後仲有邊個球員敢配合你玩野施壓

唔使如果

又要改名

兩個修迷

最緊要知自己要做咩 唔好1516
ibe就係唔知自己想點 d決定慢到
明明14年收返黎頭幾場好敢去

馬馬度👹沙高

想幫skipper加dribbling 🤣

我妻同學我炮友

Kai子👹

Skip level 99

j過我妻由乃

中場中堅咁薄弱都唔買人

Fsg同klopp都好撚大責任

留意到巴打改親既名
一係就走左 一係就就快走 又或者係黎唔到

改can la diu

改can子👺

人地講緊本漫畫 唔係我妻由乃

叫 壞人Kent

好撚mk

屌你經過今年一月都仲係諗，我真係服撚左你

Freiburg, Hannover and Stuttgart are all interested in Liverpool's Ryan #Kent 🇬🇧. (Bild) #h96 #scf #vfb

點解都係d德國球會

ok la

德國重視技術

自用算啦......聯賽輪換都好啦

有冇人Fifa打season用利發覺lovren真係特別廢

最足一年, 都冇乜大問題
利申: 用死垃圾利一隊打到上D3... (上唔到D2..)

其實係佢本人廢

唔係話用利有問題
攻力好夠不過唔撚知點解隻lovren好鍾意標波

冇沙高用

寧願用餐打中堅都唔會用條廢鳩lovren

夠真實

要標波我用lucas啦

今晚阿狗會唔會boo 9 舒米高

1.
2.
3.
4.

(靜)

輪你老母咩輪

估下巴黎會唔會用多2億買埋古仔?
不如卡塔爾買利物浦啦
我唔信1億Keita唔會黎 唔信80m修唔放人

Ching唔好咁痴線啦

???

年年只玩UT

ff緊回購蘇亞雷斯組成利記msn

SMS

Moreno
Salah
N.Clyne

係m.salah so基/史獨 nigga

屌你老味啊

太老, 不了

乜消息都冇
fsg係咪放埋星期五

依家唔係無錢，係fsg唔想出

你想有咩消息?
最多咪係咁LOOP話唔賣古

講下笑姐 我都好中意文尼
好想摸下佢個頭 好得意

啱啱訓醒請問FSG係過去幾個轉會窗賺左幾多

簽贊助都簽到手軟啦

人又賣唔出 買人又唔買 究竟想點

以不變應萬變

同上季無乜大變的人腳挑4線

大變:屌摩重生

解放米拿中中

味學我

我都睇好屌摩今季未黎料

我都睇好懦夫今季未黎料

我都睇好神軒今季未黎料

精壇班迷fsg黨開始為fsg鋪路
表示放走古仔無問題

懷疑係疤狗既水泥隊滲入🤔

仲有冇FPL League?

依個時候既精壇真係不睇也罷
一係尻哭SONG 一係盲撐 一係樂觀撚
無乜營養
上下連登睇下沙高D新聞仲好

呢到9up多

屌, 依個問題已經成為日經

Southampton have not received ANY bids for van Dijk. Not from Chelsea, Arsenal and especially not from Liverpool.

不過我唔識搵, 等下巴打應

阿大把中堅 車其他位都未補

敵不動 我不動
最後vvd留係修

利要等你話賣

今晚有冇清睇阿妓西波
打和有4.25

妓大炒李

最好修狗say埋sorry 先考慮bid 😏

算係暗示左啦 仲唔落bid
真係要條囡囡講到出面"我濕曬喇"先埋得牙咩

李城屈福特都洗得多過利
繼續比時間fsg啦

如果修話賣
但唔受利入bid
利可唔可以去消費者委員會complain

李有華D 馬列欺

COME ! FUCK ME !

阿年年季初都黎個殘陣
通常都贏唔到

華d冇態 馬列欺毒扭
候夫伊恩傷

fsg: 又要洗錢? 屌你老母又唔撚俾我賣古
邊撚度有錢買vvd

唔想爬文ma

Slimani

當年俾 DIC 買到就好

線路繁忙，請等等

會唔會好似隻西方迪咁 遞完信跟住冇大會要

...

就咁1001？

？？？

痴線連登傻撚左

有鬼？

個垃圾server又搞乜

做乜鳩

笑撚死我

所以咪黑

好像同利 之前買人果個有關(果條友好像被人屌 廢)

原來史篤城冇繼續用nb波衫

根本雲迪克就得利睇中 + 肯比咁高價......

2001無難度？

巴黎主席艾加卡費承認，巴塞隆拿逆轉一役至今令他久久不能釋懷：「主帥艾美利與我一樣認為對巴塞隆拿次回合一戰，是這球會創會以來最羞恥的一場比賽，我在那役後幾晚都不能入睡，不停想著那場比賽發生的點滴及下季如何改善陣容，最後我認為最好的方法是跟隨自己的想法，只收購我認為合適巴黎的球員，過往我聽從很多人意見購入他們認為適合巴黎的球員，因他們認為最好的球員都應該待在巴塞及皇馬，而巴黎只能收購次一級的球員，而我購入尼馬就是要向世界證明即使你待在巴塞，亦會放棄與美斯合作的機會加盟聖日耳門。」

屌你點解利無呢啲老闆

咪撚洗啦

Barcelona can't afford Philippe Coutinho if they sign Ousmane Dembele - (Spanish football expert Graham Hunter)

收完222m都afford唔到

痴撚線

Jm9

唔好勉強啦 買隻黑鬼算啦

FPL個code點解invalid既

係咪去左Fpl draft到入, 我之前都係咁

你收嗲味

我頭先仲以為佢做咩覆咁多次

Virgil Van Dijk, who has handed in a transfer request, will not face Swansea on Saturday, according to manager Mauricio Pellegrino.

Pellegrino: "My reaction is the same I said three weeks ago. We are expecting him to come back to train with us because we need the player."

Pellegrino on Van Dijk: "Hopefully he can change his point of view. The club was clear from the beginning with the player."

Pellegrino: "We cannt control every single situation. Virgil is part of our club. He has a contract but we are now waiting."

Pellegrino on Van Dijk facing Swansea: "No, no, as this week he was with some trouble with a virus. He couldn't train the last two days."

做乜鳩呀

放人走啦
去車去利去邊都好
快快手完左件事佢

個post做乜撚, 腎左

巴黎主席好撚型

利狗仲想壓價

希望係d轉會係完左歐聯附加賽後就黎料

Liverpool, Chelsea & Man City have all been linked with Van Dijk but there has been no offer, even after the request. (@adamleitchsport)

Whether Southampton's stance would change if Van Dijk holds firm & an offer of £60m or more comes in remains to be seen. (@adamleitchsport)

Saints don’t feel Van Dijk’s request has changed anything, as they felt he had made it clear he wanted to leave anyway. (@adamleitchsport)

5.75屈福特主勝，

京都海狗丸咩事

撞左邪

利post好似中左bug?

70m即deal啦 還掂冇基達backup plan

海狗丸

做乜撚野

利post搞乜，覆極都係#800,京都海老丸

我用電腦版睇唔到d reply
要用app版

FSG statement on Philippe Coutinho

We wish to offer clarity as regards our position on a possible transfer of Philippe Coutinho.

The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes.

終於出聲

The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes.

官方

發生咩事....

乜撚柒事

testing

The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes.

搞搞佢

FSG竟然會做野

終於唔係道歉 fsg

10連

testing 123

fuck off

Fuck u

psg

屌你老母

dllm

有冇個code

如果連仔搶左1001咁點

等陣
呢排潛緊水

當我開

1000開
白痴問題

幾時都咁好火

不嬲

Bam尻佢個

威威

今次真係大pk 連尼住

其實呢幾日都有呢個問題

回覆左 但長期見唔到有野

希望FSG搞掂C10依個鬧劇之後, 可以比心機買人

yes
仲以為得我係咁

即係一月或下年賣

edwards你條柒頭咪撚當出個唔賣古statement就叫做左野啦

呢排暑假，人流多左

線路繁忙, 屌你老母

收夠廣告錢未

你咩事

同連狗一樣出個POST話升級當無野發生

我無事係連狗個SER有問題

佢中左Bug

預左下年走

Fsg勃起來
下一步落bid vvd

連囝Del post咪得囉洗乜testing 123牙

夠膽del9我利po？

古留隊如同新援加盟

出statement買vvd好過啦垃圾

利po同利一樣都係short short地

證明疤真係好撚煩

利post好on9，以後唔入

跟

為慶祝古仔留隊，遲d買多件今季主場印C10

最後一年，有d紀念價值

根據南安普頓每日迴聲報，儘管荷蘭中後衛范戴克（Virgil van Dijk）已經遞交轉會申請，聖徒俱樂部官方尚未收到任何報價。

唔敢Bid

我地要等修頓offer俾我地先出得

想像下轉會班人坐係office有咩做/做緊咩

又比錢FSG

in FSG we 7s

一日未到九月一 一日都有轉數

好on9 唔通修會跪地求你買咩 自己識做就同人妥協下啦 屌你老母FSG

short仔

上高登

俾d時間fsg
俾d時間連仔

都唔知是利post問題定咩

連仔幾撚時有vip阿
同仆街fsg一撚樣
得個講字

The club’s definitive stance is that no offers for Philippe will be considered and he will remain a member of Liverpool Football Club when the summer window closes. [Liverpool]

終於表態!

FSG=連仔

做野喇TC DLLM

開咧前出statement 穩定軍心👍🏻提昇士氣

再係咁 真係要諗下回家

咖哩咪屎 vs 屎味咖哩

古仔會崩潰

FSG好波

如果一月已經脫離爭標行列，古個心就留唔住了

( Show Blocked User - 馬馬度沙高 )

無雲迪克 基達 點穩定軍心

像我這一種男人 學不懂怎快樂
就算簡簡單單幸福的角落🎶🎶🎶

我地可以翻高登利物浦可以翻去邊

好波

忍唔住講句
fsg好波今次就型返曬喇

瞓個晏覺見到FSG statement on Philippe Coutinho嚇一嚇
之後見到講明唔賣精神哂

仲以為話賣

緣與份 為何變恨

基本啦

FSG 好波
唔屌你一晚

依樣真, 真係好基本, 你睇下我地撚左一陣Keita, 人地就即刻出聲

迷FSG

Southampton 幾時出statement

利子又比FSG榃到開心晒

驚蟹

使乜自己出，搵人放下風已經嚇到垃圾利道歉

Fsg超晒班, 好想幫呢d老細打工

柒頭修道歉未

重點:自己內部有人放風迫阿頭道歉

我買左屈福特，今獲仲唔發，5.75

我反而覺得修頓 想引人來報

不停話自己 無收過offer

準備跪地求原諒

得FSGoffer

情已逝

Ok I love fsg

佢唔是私底下接觸其他隊球員

1001

希望下個星期 有 野出現

Can走

差唔多了
輕裝應付今季賽事吧

留得住古仔等於新球員加盟, 組軍完成

真。韋斯咸迷

戇鳩

咁買利算唔算戇鳩

On9左9成

又幾靚仔喎 三兜野

邊到買

大家一齊買屈福特，上車指日可待

無人搶

唔搶